聽KPOP開始聽到有D厭...轉口味想聽英文歌！！！

有咩最近英文歌好推介
美國歌手英國歌手都可以

人一大咗開始聽KPOP有D厭

Kpop 啲亞伯好鍾意聽

Lauv

NF

Bruno major

Little mix

Nothing's Gonna Change My Love for You

anson seabra

係呢一年d KPOP歌難聽左好多，成日搞埋d勁誇張Hip Hop風

聽啲小眾啲嘅

Taylor swift

everytime you kissed me

好好聽

香港人作左首lalaland歌曲改編中英文版都有
唔只好聽仲好感動添
d詞寫得好好
睇得出好有心機

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！